點解咁撚多傻閪話泛民對本土派受打壓扮睇唔到、所以而家泛民輸好心涼?

泛民輸唔係話唔心涼得, 而係你講呢個「泛民對本土派受打壓扮睇唔到」完全係作出來
幾次dq、禁民族黨、校園禁港獨, 泛民有邊次無出聲明、搞遊行反對?
仲有旺角單案啲律師又係本土派自己搵返來?
無錯, 出聲明、搞遊行係好撚廢, 但本土派自己對呢啲事嘅反應又幾時有超出過出聲明、搞遊行呢條線? 自己成班都鵪撚鶉旺角玩projector就當搞大咗, 仲要要求一班畀你鬧咗賣港賊五年嘅人同你搵命搏? 係咪戇撚鳩?

55

出聲明又話虛偽抽水, 唔出又話一早同你講泛民=建制
遊行支持你班撚樣有言論自由又話廢, 自己就次撚次講到聽晚革命大爆發最後又係遊行玩projector
成班垃撚圾

屌你老母

plz respect me

諗唔到用咩推post先打
no offence

樓豬五毛

樓主今次抽水抽得咁直必

甘認真做muk

以前過癮d

直線抽擊？

今次直線？

屌你 講依d 人地早幾個月在美使館抗議好撚多人架

ok

樓豬做乜唔玩曲線玩認真mode

反正我而家好心涼，唔需要講咩

直線

犯民打手

同意

我都唔鍾意犯民，但話佢哋完全無幫本土就真係是非不分

下次2020投票我都一定㨂本土，但如果只有犯民同保皇狗，點都投犯民

有個所有理念都岩自己就梗係㨂，無嘅就㨂個最近，政治就係咁玩架喇

佢哋係網上本土

冇扮睇唔到，仲即刻割蓆 並予以譴責。

岩呀